【摧毀歐聯】爆UEFA幫曼城PSG造假數

外國網站《足球揭秘》爆料，指前歐洲足協會長柏天尼，以及現任國際足協會長恩法天奴，曾經有份協助曼城、巴黎聖日耳門(PSG)造假數，令呢兩支勁旅避過「公平財政條例」處罰，得以繼續參加歐聯，保持賽事賣座力。

《足球揭秘》指根據歐洲足協「公平財政條例」，2011至13年間球會赤字總額，不得超過4500萬歐元，當時PSG赤字達2.18億歐元，曼城亦達1.88億歐元，理應被罰禁止參加歐聯。

不過，兩隊有中東財團支持，財大氣粗向歐洲足協施壓，當時嘅歐洲足協會長柏天尼，以及高層恩法天奴，私下秘密同兩間球會傾掂數，同意接受「水份」極重嘅贊助合約，令球會通過「公平財政條例」。

其中卡塔爾主權基金同PSG簽下嘅贊助合約，表面上總值7億至11.25億歐元，但其實真正只有300至500萬歐元，曼城嘅贊助合約亦有報大數超過3倍。

事件曝光之後，令人質疑歐洲足協長期黑箱作業，加上「公平財政條例」一直令豪門買球星受限制，大球會傾向自立門戶，創立歐洲超級聯賽自己玩，仲可以賺埋歐洲足協嗰份。

有撚用咩 都拎唔到歐聯

今年無罰psg都搞笑啦

FIFA UEFA 果啲不嬲貪污貪到出晒面

捧呢啲隊既人係咩心態？

關你撚事

反而走去罰國米 食屎啦